知名紅官蘇惠德審煽動分裂‘國家‘罪

一定係紅官架啦

無返咁上下覺悟都審唔落啦
所以一定係紅到出血

中左一個

唔怕美帝制裁，大機會係地下支共黨員